點解日本咁多黑鬼打工

食幾間餐廳都係
唔通

你有冇食白汁？

元朗 錦上路 個邊D黑人多到成條村都係

d汁臭架

鐵查拉攻港

黑人食白汁

夜更便利店d南亞人都好多

無人

因為黑鬼夠黑

有個同佢講英文 佢唔曉

新宿先多,一間lawson三件nigga

睇左黑鬼教英文屌㗎妹嘅av

原宿有班黑鬼賣衫
但鋪頭入邊全部都係A貨

大板啲黑鬼就做企街問你叫唔叫雞

全面進場

有眼疾?

來來去去咪又係果3個

我見佢地同 d mk 妹攬頭攬頸

日本妹仲崇洋

J 夠大

同一個人黎
個個黑鬼都一樣樣

克力架

仁王 死黑鬼

直撃

NIGGA!!!!!